[公投]香港治安惡化 市民應否拎武器出街自衛？

：冒警暴徒同黑社會勾結，市民安全受威脅，返工仔更加要拎架撐保護自己
：相信警察會維持治安

我成日都帶瑞士刀

我帶行山杖 最低消費

睇下香港人幾鐘意食水果
拎刀既可以保護自己，又可以隨時隨地食水果

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課